22號晚係北角偷左銀包既人入一入來

22號晚 (23號凌晨)我喺新都城唔見咗個銀包，入面有幾千蚊現金, 信用卡 同 八達通等等。我凌晨左右發現唔見咗，已經即刻打電話cut晒所有卡，但都係趕唔切，俾執到果個人03:00左右係便利店碌咗我張卡買咗嘢。而家我已經報咗警，兩間便利店同新都城都有CCTV。佢係網上嘗試用我張信用卡，亦trace到個交易時間同account紀錄。我希望有晒呢啲紀錄可以捉到佢。

入邊好多重要嘢，如果你主動俾返我我就去銷案。

幫推

Push

條友咁on9
香港咁先進咁多cctv
好難捉唔到

如果係黑警就捉唔到啦

個賊仔用信用卡...咁on9
即使買到嘢都暴露晒行蹤
唔係以為走到掛
Btw樓主下次小心啲，祝你搵得返d嘢~

dim

好多謝你！

其實係兩日後既今日佢都仲嘗試係網上交易碌我張卡
佢每次碌我都收到短信
同其實信用卡公司會同我講番佢係咩地方碌，包括網上面係咩網咩戶口

碌500都decline？

信用卡公司個邊話如果有異常交易，例如無端端碌好多錢或者買奇怪嘢就會decline（尤其是半夜後）

Thanks!!

感謝🙏🏻

中銀

點解要縱容佢？
等佢知道犯錯冇後果仲可以再偷過？

識得Seven買野 應該係慣犯 點數黨啲fd啦

垃圾賊準備食屎啦

因為唔知差佬幾時幫我查，雖然要捉實捉到
如果佢地唔做嘢，唔係變左另一種縱容？
我只希望搵得返d重要嘢，唔想淨係信差佬

其實一路想cut，無cut就pk左

留名睇捉唔捉人

咁架咩
有咩事要碌卡 尤其喺外地咪比佢玩死

試過一樣，有埋八達通紀錄係7仔買野，落左口供，黑警都係冇做野

tmr push

盜用信用卡大罪過八達通
係fraud

唔知香港係咪都係咁

推

巴打好好人
偷碌你信用卡都放過佢

希望你拎得返

可能買點數卡平價賣返出去 不過真係幾ON9

多謝巴打，希望搵到啦

其實要查一定查到，你講得啱，個個人就係係到搏
btw大廈個cctv影到出邊條路，個寫字樓經理話平時都不時有差佬來查案睇cctv，有機會既

佢網上交易係咪有機會搵到佢 IP 地址？

係外地碌卡要入返海外簽賬密碼架嘛

宜家好多八達通都係個人
有算唔算係fraud

連登真係多小朋友，偷分一批，用分一批，分明偷完比二十蚊道友去用，你周都都冇用，你只要唔係用刀槍，咁嚴重，D狗唔會放資源，你諗得太美好

連登真係多小朋友，偷分一批，用分一批，分明偷完比二十蚊道友去用，你周都都冇用

特登覆多你一次之前被同一批人二次爆格，你呢D太小兒科，你只要唔係用刀槍，咁嚴重，D狗唔會放資源，你諗得太美好重點放最後

性質唔同
八達通係theft 因為入面有一定面額？
好似你偷現金咁

盜用信用卡係fraud
因為你係盜用某個人嘅credit 去消費
去呃銀行錢

Ic 咁即係atm卡算係theft?

我想佢放過我d財物我銀包入邊d現金係我成個月既租來

正解銀行俾我既email都係fraud control team寄來

我朋友之前都係咁俾人拎咗信用卡去買野，最尾都捉到果個人不過樓主你要預無咁快就捉到佢，差佬做野係有排等

可能係廢老汁，後生仔點會唔知有cctv同tracking

推！！

條友一句支持呀sir就收你皮啦
捉條毛咩

廢老應該唔識買點

lm睇結果

睇結果

樓主用中銀都唔見得唔支持呀Sir者

login自己個戶口，然後用你信用卡交易？有冇咁戇鳩

希望樓主搵得返 拉到個仆街冚家剷
留名跟進

黑警咁撚死蠢 點會聯想到

黑警真係最鐘意唔做野

但係網上唔係仲要電話驗證嘅咩？
同埋點解仲唔cut左佢

佢用我張卡綁定d google定android戶口想交易
跟住又好似想係d大陸網址買野 （因為亂碼）

我即刻cut左
網上面d交易佢無成功過，但佢不斷試，因為佢成功係便利店碌到一次

識咁玩多數南亞人
之前返便利店見唔少碌卡黨買煙買點數
不過上網買野就唔知

你啲cash一早冇曬啦 冇曬cash先look卡姐

有架咩 我用contactless都用到架喎

放心
99%捉到

報咗案應該冇得銷案

八達通無了張卡點check記錄？

我試過報警， 最後都係捉唔到

咁係刑事
你銷案黑警都告啦
點都比人拉既話點會比返你

Popo同你寫張紙 唔好住係度好過 唔好以為佢地咁主動查案 。

係。。。好難證明有幾多cash
其他電子付款就可以追得返

想問點俾條仆街偷銀包？

無錯 只係得99%
因為香港驚賊

如果自動增值八達通呢

呢個時勢個個戴口罩出街 睇Cctv都未必有用
同埋銀碼唔大既話黑警9成唔做野
利申 以前比人偷過銀包 比晒cctv
最後都係無下文

無可疑

Cash更難拿得翻啦...
黑警摸過都會少咁截啦現金

唔係想潑你冷水 我上年10月都比人偷左銀包
條友又係去左兩間7仔 同間買衫既地方碌我張卡
本身都唔打算報警 因為都知popo冇撚用
但信用卡公司要有報警個record先有得waive返條數
我本來都心存希望以為7仔同個間買衫既地方都有CCTV 有心拉好撚難拉唔到 結果

近排帶口罩多
難少少認樣

死黑警一定唔會查，你話個賊係後生仔可能會主動啲查

但班黑警唔會用時間同你check哂咁多個cctv利申試過

巴打下次小心啲啦，啲狗唔會做野架喇，過幾個月就好似樓上咁send封閪信俾你

捉左先

你錯左重點

重點係睇下你係邊個，如果比人偷嗰個係柒婆，1個鐘就即破案喇

不了了之？

收撚皮啦香港警狗

叫做到呢家都冇再聯絡過我或者收到任何資訊

口罩

用中銀抵死啦

差佬要隔離 未有時間

好多賊都好on9...
見過店鋪偷野，已經一班店員跟住，擺明已經黃左，條友仲繼續...
醒目果d放低之後大搖大擺出門口都吹你唔脹啦

可能係十零歲on99見執到卡就想課金打下機

其實你銷唔到案

呢封信班差佬就當算係交代左 ＝ case closed ，唔會再查
我都收過

黑警睇到你係後生仔似係黃絲黎
梗係唔會理你啦

黑警唔會查架 就算係佢面前都唔會拉
香港電單車大把人偷都唔拉啦 只可以自己去查 查到比埋位置佢哋都係唔做野

不得不說警狗真係好撚垃圾
偷我銀包條友仲要攞我張身份證去十幾間網上財仔借錢
點解知呢 係因為電話係咁收到財仔SMS要我提供其他文件
嚇到我即刻再去報警 叫做備返個案都好
去到狗屋啲Popo話我之前已經報失過 佢盜用我張身分證同盜用信用卡叫做係同一單Case黎 而單Case 已經Pass左去中西區 （銀包係中環比人偷）叫我自己搭一個鐘車出去中區警署備案
屌你科技咁撚發達想備案仲要去返指定既警署？ 唔撚講以為有獎品換呀

個人8仔

個賊無咁聰明，聽明就唔會做賊啦
個cctv已經影到佢啦
拉唔拉到講彩數

偷你銀包條友都幾勤力！
有咁多線跟，班差佬都。。。。。唉！

咁on9嘅賊真係第一次見

一早都預左 唔係信用卡公司要我報案要個record 我警都唔報啦 利申 個陣係重案狗同我備案 見我係女啲態度都唔錯 又問我凍唔凍又剩 又叫我下次小心啲 即係叫做見佢地都有積極少少去搵邊間7仔同買衫間野local係邊 點知都係交戲比我 屌

早排咪捉左2個大賊 偷左價值$16xx 既廁紙

遲到39分鐘 樓豬等39個月 可能佢地會做野

犯法就係犯法架啦 真係周到佢比左邊個用都係有罪
個mainpoint只係啲狗冇撚用 唔會擺資源落呢啲case到姐

抵喇 用支那信用卡

會唔會太天真？
偷用你信用卡點會畀返現金你？
唔怕你伏鳩佢？

有心查點會捉唔到
便利店買得咩？買左幾錢

張信用卡好耐之前申請，已經無用，戶口都無錢既
錢擺晒其他銀行

而家黑警仲點會理呢d case............佢捉下口靚仔砌下生豬肉唔好

警察真係好撚廢
呢D小案唔送入口都唔食啦
仲叫佢去查
香港警察 正一垃圾

如果佢淨係 OK 7-11 買點數卡, 你有 cctv 都好難捉佢, 除非佢有好明顯特徵, 例如紋身之類.....

1 ) 而家個個都基本戴晒口罩出街, 再激d 嘅護眼罩+豬咀, 莫講話cctv , 就算你兜口兜面都見唔到佢個樣

2) 做過鋪頭都知, d cctv 解像度跟本低到仆街, 話就話 1080, 但係基本上一zoom 埋去就起格, 況且隻 cam 仲要set 到老閪咁遠

不過佢上網買野就on9, 以而家嘅科技 check 下 IP 就知你係邊到上網, 係睇下黑警有無心做

唉, 啲人真係好撚貪心

睇完上面巴打回覆，香港真係賊佬天堂

屋企人試過比人偷左200蚊走去報警
點知過左幾星期後真係拉到人

我聽到拉到人都真係嚇親

香港市警察

x2
DKLM垃圾黑警

我都冇6張中銀送俾我嘅credit card，全部俾我剪晒

拎去買包煙姐
你去報警？

你用中銀
抵俾人碌爆張卡

仲用支銀

衰啲講 我係偷野果個最多都係攞閪你啲錢
佢有晒記錄俾你trace 人蠢冇藥醫

用中銀
連登仔口講既反共 反藍
得個講字

身體很誠實

樓主想問下你搵返張八達通未?因為今朝返工時我在巴士上執到一張, 八達通上有相有姓名的, 而家係我到, 但上網開左PO 都未有人認領, 呢2日冇人覆我就要交去地鐵站

我之前去日本個陣
去之前打翻去信用卡公司同佢講
話會喺下個禮拜去日本旅行 想碌卡咁
佢就會幫你記錄低你會去旅行碌卡
咁就可以海外碌卡咁樣

用中銀, 抵啦

夠膽咪打比條白衫狗問下

推 做賊正仆街 呢啲人應該中肺炎

唔會幫你查啦
你去翻狗局 同佢講話個扒手係全身黑衫 後生仔黎架 咁應該兩日後就會係海邊搵到個扒手架啦

啲狗唔捉姐 點會捉唔到